已經俾呢幾日啲新聞搞到精神緊張

明明好攰但又瞓唔著
屌

Ungugu~

訓唔著加一

訓唔著加二

訓唔著加三

......
你搞掂班黑警 白衫佬
話知你gay 想錫咪俾你錫

邊到學番黎

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

呢幾日真係唔撚夠瞓
每晚睇時事台
Fb 無限loop

唔撚揀
3日都做撚曬佢啦

冇錯，就係問緊連續三日支持不

有冇c服啲

認真有
好鍾意ungugu呢個字

睇錯3日揀1日

早抖啦
甩褲腰

早抖

兩個男人老狗

純粹係呢個字有啲得意

好抑鬱

好嬲

試下YouTube search mindfulness靜觀練習

呢排真係睇得多新聞會影響到情緒
如果有需要都可以搵我地傾下偈呀
TG: esmileyhk

吉你羅由得唔得